[睇片] Fox News研究美國可以如何幫助香港

樓上咩事？

Ban

push

樓主再開過啦

樓主應該俾人flag左
一出post就俾五毛

nvm
push and spread

請儘快行動
情況好嚴峻

Senator 都開始出聲

新疆係人權問題

但香港有全球經濟樞紐
人道問題
各國利益

你話人哋會唔會出手？

我一早就block 左個五毛添好似
睇唔到佢講咩

我都係
睇多兩睇先知我永久block 左#2

pish

Permanent block